[仇斯達節目] 理大受罰學生怒吼：「關sir」何俊謙騎劫學生會累街坊

小弟文筆較差，可以整理得唔好，可能有錯，絕對唔好信晒我
大家最好自已聽返，頭40分鐘

香港理工大學民選本科生校董李傲然 接受 仇思達訪問：
- 理大學生會會長林穎恒同佢當日想同副校長處理事件，原本想盡快和平解決問題，冇人想有衝突同抗爭。係關蛇搞大件事收唔到科
- 關蛇事前冇同學生會等人討論，只係向會長通知「我會去」，冇人知會做乜
- 李校董同會長有過千同學民意授權，關蛇冇，佢覺得民意被凌駕
- 李校董係紀委會表示事件係意外，表示歉意，但否認指控，目的係大家都可以下台
- 關蛇係紀委會上態度惡劣，高呼「預咗踢出校」
- 李校董覺得關蛇累其它人受罰，影響本土運動。女副會長幾乎冇動作都被罰
- 關蛇上D100係出賣本土派，自稱做主持叫李校董上節目，實際係嘉賓
- 李校董重申，學校既判決唔合理
- 歸根究底，理大高層龜縮，唔願面對學生

見到幾個post屌柒仇斯達，大家自已聽，唔評論
而李校董係受罰學生之一，佢既說法大家參考下

可以為港獨犧牲你執到啦 叫關sir第時追封返李同學做香港國立大學建國校董

犧牲唔緊要呀，但同其它人傾好做好準備先好冇

仇狗關狗兩邊都係仆街

關sir做野要你教？ 你五毛？

sor

樓主呢d傻鳩仇粉

不遺餘力幫仇狗刷views

又叫人打上去

真係得班童子軍先會睇到仇狗咁大 仲覺得佢係講道理

......我成篇文都只係整理李校董既說法，不如你屌埋李校董啦

Owen 係邊個？

關蛇打手：樓主五毛

左膠

呢個po過唔到2頁

都係關sir好
表面屌泛民
實質上 D100

同碌撚一9樣
去到邊就搞衰到邊

高登過街老鼠（仇斯達）

收皮啦關蛇
返大陸啦

好老實正常都會企喺抗爭者嘅一方
如果你唔企喺抗爭者嘅地方都唔好潑冷水
我寧願你唔出聲

個理大學生自己講

梁游出事嗰陣呢

黃毓民算唔算抗爭者？

理大受罰學生自己講

唔算
佢係叛變者

叫埋會長同關sir出黎三口六面講清楚就差唔多

仇斯達之前唔係話個學生會係左膠咩,
屌人地縮沙同理大談判,咁關蛇唔退騎劫又屌
話人上D100俾泛民消費,佢上myradio係唔係黃毓民消費佢啊

聽埋節目Part A，原來會長硬食「事件主謀」既罪名，硬食停學一年，多得你關蛇囉真係

自稱獨派，但上D100都得，咁condom都得啦

咁自稱本土又吹奏文匯嗰D又係咩啊?

自稱獨派，但做支那教蓄用中移動

佢係節目有回應
第一，佢話佢無權阻止傳媒報導
第二，佢講既野全部都公開資料，歡迎任何人報包括蘋果、大公文匯

關蛇真係倒米

- 理大學生會會長林穎恒同佢當日想同副校長處理事件，原本想盡快和平解決問題，冇人想有衝突同抗爭。係關蛇搞大件事收唔到科

- 關蛇事前冇同學生會等人討論，只係向會長通知「我會去」，冇人知會做乜

- 李校董同會長有過千同學民意授權，關蛇冇，佢覺得民意被凌駕，

- 李校董係紀委會表示事件係意外，表示歉意，但否認指控，目的係大家都可以下台

- 關蛇係紀委會上態度惡劣，高呼「預咗踢出校」

真係唔抵幫

弔
引用第二個post既巴打講 依啲叫迷途知返

佢唔止歡迎人用咁簡單,佢直頭讚人公正客觀,點睇?
原來本土派會讚共媒公正客觀嫁

咁真係客觀公正喎
你有冇睇過篇報導原文，短短十幾行總結晒幾個鐘節目
我睇晒又唔覺有任何扭曲，領先全港報紙

唯一係唔報 仇斯達屌理大罰人理論唔合理
你屌呢樣就得

恭喜大和解

節目就「是其是，非其非」，論點對駁，唔會因人廢言。
呢到屌神駒個啲就一味話人係教主隻狗，咩以前係過街老鼠乜乜乜，完全唔撚提神駒講咗啲乜，唔去駁佢邊個論點有問題，更甚者係扭曲神駒講嘅野，上個星期講民主牆個post都見識過。大大個電話81912047又唔撚打上去，一味係到大隻講。人地就逐點逐點拎出黎，做到是其是非其非，你地一味捆綁話神駒唔值得聽，又話抗爭者一定要支持，又話咩神駒收撚咗order，完全唔理啲細節位嘅。電話都唔敢打上去，喺連登到話自己勇武，笑唔笑死人。

佢地割蓆 出賣抗爭者！
大家都係想捍衛言論自由 有呢啲豬隊友真係慘！

大公文匯日鳩日跟蹤偷拍騷擾老屈本土派
仇斯達因為文匯報睇佢報佢就對佢大讚特讚
眼中只有自己,咁你叫咩本土派KOL

是其是 非其非

點解盧斯達上d100 仇思達死狗咁聲都唔聲呀？

一陣又話忍左人好耐

關sir 打手開始講其他野轉移視線

明明係受罰理大學生屌關sir

喺呢個post完全見識到呢堆人嘅質素，笑撚死人

仇思達呢個「真本土派」

咁耐以來除左狙擊佢自己有份吹捧既熱狗

仲有咩係本土？？？

按你既LOGIC
當日雨革, 都應由學聯同政府談判和平解散?

泛民有人打過上去架，唔好以為人地唔敢聽
佢直頭打過比長毛，兩個人空氣之中隻抽
不過唔知點解youtube冇晒backup

你地打上去啦

態度惡劣還態度惡劣，唔代表咁就要踢佢出校
中國人思想

真係好笑喎！校董李傲然代理大學生會會長林穎恒講野？

林穎恒都未出聲，你代理人地講野？

林穎恒如果當時覺得有問題, 咪即場同關SIR割蓆囉
人地無割蓆喎！

但係佢叫人踢佢出校

校董李傲然點解可以代理大學生會會長林穎恒講野？

塞死老鼠入人地把口？

李校董覺得關蛇累其它人受罰，影響本土運動。女副會長幾乎冇動作都被罰

李校董重申，學校既判決唔合理
你打完我覺得矛盾？

仇思達千古不變既宗旨, 就係唔上MYRADIO就係要批鬥

CLS, 唔講仲以為MYRADIO係天下唯一本土

MYRADIO黃毓民夠請葉劉啦

校董李傲然代理大學生會會長林穎恒講野真係千古奇聞

算唔算騎劫林穎恒?

巴打講得啱，雖然仇狗真係會揀人嚟屌，
但今次事情來龍去脈，仇狗同phone in啲人有無講錯先？
如果佢有扭曲到真相，直接打上去大條道理屌鳩仇狗啦，使撚畀面佢？
關sir今次唯有值得同情係個教授插水屈佢，但根據phone in者嘅講法，關sir今鋪真係幫倒忙居多。

喂, 如果你要講授權先可以去示威
咁你學生會以後除幹事會外, 無人會JOIN你示威

賣港盜葉劉淑儀上MYRADIO佢都唔出聲啦
佢套標準係龍門飄移

Regina Ip 葉劉淑儀
2017年2月17日 ·
【預告：黃毓民－毓民會客室】

早前我接受了名嘴黃毓民主持的節目《毓民會客室》訪問，並將於明晚（18日）晚上十時播出，網站收看。

時間：二月十八日晚上十時
收看網址：

1. 冇預期會有衝突，關蛇出現，令4人受罰
2. 校方罰得過重
冇矛盾，兩個部分黎

本土派最大負資產－何俊謙同志

佢叫人踢佢出校就要踢佢出校？無制度無準則架？
我叫佢俾First Hon 我佢又唔俾？

開呢個post要預咗同堆閱讀理解零分嘅人傻仔解釋，我佩服你樓主

我文筆唔好，唔該晒大家幫手解釋

就算冇預期有衝突，校方罰一個幾乎冇動作嘅人都唔係關關䖳事架

當然啦，我唔清楚幾乎冇動作即係有定執定冇動作

又嚟

校長屈你嘅話你唔係鬧校方又鬧另一隻雞蛋？？

好無聊

次次鬧咗自己友先

篇文極大問題，成班打手講到關子叫人踢佢出校，根本完全冇呢個意思，d haters又猛咁加鹽加醋

你咁醒就答下我啦

上次我叫佢地打電話上去屌，有條友夠膽死話神駒會爆人電話出黎所以唔打。第一，蔡佳洋有冇畀人爆電話啊？第二，咁撚勇武連爆電話都驚，醜唔醜啊？
人地又唔會cut你線，任你講，你就喺到屈鳩人會cut電話爆電話，到你打上去，佢又cut嘅，咁你到時大肆宣揚都未撚遲啦。啊屌你老母唔撚係，就一味喺連登到屌，肉鳩酸。

你文盲定聽覺有問題?

全部賴落關子身上咪得囉，又可以博同情 明明係泛民底，做咩上仇思達節目伸冤呀

究竟仲撐關SIR 果D 人有幾智障

次次都話一單還一單, 單單都柒野, 次次都作幾十個藉口
依家連POLY 學生都屌佢 仲有得撐

是其是非其非，仇狗之前點柒都好今次關sir都真係衰

仇狗根本who fucking care, 佢唔係連登吠當佢透明

關sir 成日洗版串柒柒, 自己返而仲柒
柒到ploy 受罰學生都屌佢累街坊自己攞黎

關sir好心抖下
隔住個mon都知佢有病

關蛇真係攪亂檔最後攬炒哂

唔個成個學獨聯都鍾意騎劫出風頭咩

其實兩邊都on9
仇斯達痴線就係人都知
但係關蛇你上D100 戇鳩鳩咁係咩料

OK

關蛇

ching, 個po 重點唔係仇思達, 佢on9 不嬲都無人理

重點係理大受罰學生都屌關sir

其實關sir d支持者係咪痴撚線
佢支持港獨 就做乜都要鳩撐？
不嬲都話關sir無腦 0政治智慧 今次就搞出事
仲要繼續支持依件負資產？

所以話關sir永遠聲大大無貨賣
個人脾氣暴躁又無乜腦
搞到今時今日咁都係自己攞黎
係連登日日夜夜洗版阻撚住曬
點支持得落手

又話現實生活好多人好欣賞關sir

- 關蛇係紀委會上態度惡劣，高呼「預咗踢出校」

求仁得仁

佢地仲話咩幫人賺hit rate
人地好撚恨要你個1個hit rate咩

關粉：反關蛇即係反香港民族，unsubscribe！

又整咗一個唔存在嘅稻草人

其實大家討論緊啲乜？意義又係啲乜？

有少少問題
1.點解上D100講返件事就代表出賣本土派？

2.Owan Li講到當初係想處理返件事，唔好搞大佢，主要係想傾，咁你當初唔㩒住關sir？你又話你係和平人士，非本土派，你同林穎恒都有共識係想和平咁去處理件事，咁你咪同人講清楚囉，話唔想動手，唔想咁粗俗，唔係就咁攔下人就算，依家搞大咗又話人累街坊。何況你哋係民選代表，你話你拎著二千幾票民意授權，你係代表緊同學，理據清晰，我唔覺得咁就係同抗爭者割庶，始終你都要同同學交代。

神駒嘅是其是非其非：

唔理條友之前做過乜 埋我堆就係好人！
例：前熱狗法國佬 今個星期個左膠校董

同我夾口形就係客觀公正！
例：文𣿬報

之前屌錯wfc 今日就今日事！
例：上星期屌理大學生會 今個星期淨入關仔數

你係咪覺得自己咁樣好有point

假設佢真係咁講過：
1. 明顯對同伴不負責任
2. 話唔抵幫可能太誇

但，依家抗爭嗰point唔係話冇罪，係話程序唔公平，重判咗等，ie.係承認學生有錯

因為態度惡劣所以入罪，咁重繼續惡劣，想人點幫口，有心息事寧人既教授點放生你？

自己講過‘預咗冇學位‘，想人點幫你

北京學生話預咗流血
最後被共軍殺死
咁係咪共軍無錯?

咁又唔應該將所有嘢入晒關蛇數嘅，雖然佢做代罪羔羊去祭旗係最適合人選

條友現實係咪關狗d朋黨嚟

校董李傲然自己衝出黎代表緊學生會會長林穎恒講野
同塞死老鼠入其他人把口做關SIR有乜分別？

當日係秘密談判定係示威先？
如果係校董李傲然同學生會會長林穎恒夾埋,
話乜柒傾掂佢, 咁關SIR就唔會在場啦
擺明當日係示威啦

講乜野民意授權仲好笑
校董李傲然如果選舉時講, 係會拆連儂牆, 會拆民主牆港獨標語,
睇下佢選唔選到？

佢就係當日唔講立場, 呃左選票, 依家先現形囉

睇埋呢個post，睇下呢個連電話都唔撚夠膽打嘅勇武文藝青年點柒落去。

係真心驚
打完上去過幾日比龜屈暴動同侮辱國歌咪屙撚

我朋友成家俾人影相寄返比佢恐嚇搞到退出 上埋新聞

我覺得仇思達都幾賤
校董李傲然並唔係當日同關SIR及學生會共同行動既.
校董李傲然係校方成員之一

佢自己衝出黎, 自稱同學生會會長林穎恒點點點
自己衝出黎代表埋學生會會長林穎恒講野

然後仇思達及其黨羽可以SPIN到「理大受罰學生怒吼」

事實上, 打上去「怒吼」既唔係受罰學生, 而係校董李傲然
兩個人黎

咁樣示威，你示埋我個份

唔爭在鬧埋個副校係做鴨啦

不斷叫人打上去就真係有古惑啦

打上去, 段錄音就會變左仇思達既ASSET同COPYRIGHT
我仲乜要送嘢比佢？

咁唔係示威, 難道係唱海闊天空?

有乜問題?

要貼港共網媒咁折墮呀你？

有撚人恨要你把聲咩，瞓啦傻仔

梗係做埋你個份
你同仇狗從來都冇出過去示威

幾撚有point

所以咪無人打上去囉

唔打上去, 唔代表唔可以係呢度屌柒仇思達條仆街架

我有我既表達自由, 包括選擇係邊表達既自由

無人要跟仇思達既一套

校方錯啊
包括關sir都罪不致咁重啊

但，不代表學生方處事冇問題啊

所以呀學生校董咪同你割蓆囉，仲未明呀？無啦啦有個精神病漢走嚟抗爭

佢都有份受罰喎

1. 碩士生 何俊謙 被勒令退學，並終生不獲理大錄取
2. 前學生會幹事會會長 林穎恒 被勒令即時停學一年
3. 校董會本科生學生代表 李傲然 被判社會服務令120小時
4. 前學生會幹事會外務副會長 鄭悅婷 被判社會服務令60小時//

驚畀國安跟
畀credit人
畀hit rate人賺
仲有冇多啲好笑啲嘅唔打電話上去對質嘅理由
不如直接話你淆底啦

你係現場？
我唔係理大學生，去乜鳩？
校園抗爭，你估我做學生個陣未試過？

我都依家都唔知關SIR有乜問題

理大學生會共同行動既人都未出聲

校董李傲然自己衝出黎代表緊學生會會長林穎恒講野
佢有無林穎恒授權呀?

依家講到好似校董李傲然係共同行動人？
講到校董李傲然代表全POLYU學生？
有無搞笑D呀？真係天下奇聞

又秒撚左

其實港獨派有冇一個習慣
叫做 fact check？

咁咪割囉

有人鳩縮唔代表爭取係錯 六四都大把學生領袖割啦啦

Fake news?佢都有受罰

關 sir 代表左邊個？

關SIR親身去狙擊社區組織協會, 狙擊新移蝗時
仇狗縮在係邊？
又垃圾又廢

李傲然個代表性應該比關sir高

講咗驚比龜告淆底囉

學生校董不嬲都唔係共同行動既人,
割乜野蓆?
你知唔知乜野叫野蓆?

又有五毛扮晒嘢挑起爭論
我唔覺得仇思達咁講有問題
反而關sir咁多件事都on99

其實你知唔知「學生校董」點黎？

無去任何示威>唔會失敗/柒>亂屌鳩人>人地埋自己堆>是其是非其非>比文匯引用攻擊反對派>客觀公正

網上講就兇狠，你咪撚再推關蛇去死啦推佢去死唔緊要，咪累到其他人至得架

KK同勇仔變咗五毛

仇乜乜成三十鳩幾碎人仲係學生都唔叫做問題！？

周街鬧大陸女人係咪落嚟做雞，呢啲係抗爭？你地話係咪係囉希望下次關蛇狙蝗蟲個陣會見到你係佢身邊一齊叫

其他唔講
關sir真心on9
連啲道理都企唔到佢個到

個傻仔係高登開始就柒到今日啦

成件事根本就係李傲然GLORY HUNTER

你試下抗爭成功, 佢會唔會出聲?

就係高牆前抗爭失敗, 佢咪搵人去抵賴, 自己無責任, 錯就自己無錯, 一定身邊人錯囉

你李傲然咁醒, 當日去單挑啦

我唔明關SIR係呢件事上有乜問題喎
最大問題, 咪就係高牆打壓抗爭失敗囉

成件事根本就係李傲然GLORY HUNTER
你試下抗爭成功, 佢會唔會出聲?
就係高牆前抗爭失敗, 佢咪搵人去抵賴, 自己無責任, 錯就自己無錯, 一定身邊人錯囉
你李傲然咁醒, 當日去單挑啦

李傲然呢D係乜人呢?
就係典型既功就我領, 出事就其他人錯既仆街囉

你當覺得民選代表先可以去抗爭, 咁你就唔會比關SIR去
你可以講到明, 話係只有民選代表先得架！

嗱, 你當初又唔咁做, 即係你唔MIND民唔民選呢樣嘢
依家被打壓啦, 又摷返民唔民選呢樣嘢出黎講

屌你老母, 你自己當初無責任既? 自己無做錯既?
錯就人地錯, 自己啱晒?

李傲然根本就係縮骨賤種黎啦
你依家係事後孔明先將所有責任推晒落去其他人度之嘛

賤到咁真係學生之中少見
辦公室政治先多呢D仆街

嗱，你哋睇下自己幾難睇，個撚個爭住認屎認屁，肉鳩酸到呢！

理大係判得過重
我只係想講關sir有睇post
唔該醒目少少

所以只係話‘假設佢講既野係真’

你哋班烏合之眾點會成到事架

我諗最醒目既就係移民
等你班GLORY HUNTER自己同共匪慢慢玩

關SIR付出犧牲咁多, 反蝗反雙非支持言論自由
竟然被無出黎行動過既仇思達狙擊
然後竟然又有一大堆港豬跟風架喎
真係好好笑

關sir可能係柒，係蠢，但你Owan Li都唔係咩好人，你依家就係賤在當初唔想搞大件事又唔同人講清楚，你哋作為呢場行動嘅主導者，絕對係可以同佢講想件事點行，仲有，你如果當初㩒住佢唔係同抗爭者割蓆，割蓆係好似之前泛民對年初一義士咁。依家搞大咗件事，你就賴人累鳩你哋，你都得架啦你 ，不如你係Facebook出Post講返清楚件事啦，起碼比其他人知道你哋喺點樣比人累，比大家知關Sir係咩人，打上去有啲人聽唔到架。

其實關蛇有BC

係就更好啦

將來我約佢係倫敦嘆住茶, 地球另一邊睇住你班港豬同Owan Li被共產黨殘殺

也不失為一件賞心樂事

你地應得的 you deserve it

關sir 係一腔熱血

如果「聰明」既定義係縮係個網台度屌柒全世界而自己一次反蝗行動都無做過, 咁仇思達就係聰明, 關sir就係蠢

我都唔明關SIR係成件事做錯乜野?
叫吓口號, 大聲講兩句都叫錯?
佢磚都無掟半粒
不如回歸左膠泛民唱海闊天空啦

做人冇公關 食屎嫁啦

咁你買落啲軍火點算？

咁又係
佢之前都係播下片舉下牌
冇端端比人話激進
又真係過份左

點樣公關?
要唔要同極權合照搞公關？

邊樣嘢柒? 你講黎聽下?

HKVDC_2017
屌完李傲然唔係理大學生
又話佢冇代表性
又話佢冇受罰
屌完咁多鑊完來全部都係 fake news
你會唔會道歉 / 認錯半句？

公關? 呢種?

我屌佢老母GLORY HUNTER

我唔識評論關Sir，但你Owan Li兩面三刀，人哋折墮仆街，你就去打落水狗，明明件事你係可以阻止到，又扮晒超級無辜受害者咁，真喺好噁心

但你 fake news 喎
認左錯未？

Owan Li 依家扮唔關事
推莊A字膊到痴線
咁都有人BUY佢, 港豬真係食開屎

再次證明我先見之明
係人人都支撐佢個時
得我睇穿佢份人

你又冇必要極端化件事
我只不過指出關蛇有好動作都係非必要

例如無啦啦罵鳩個高層係屎忽鬼有咩意義
難道你鬧完佢就會淆底應承你嘅要求咩
傻嘅都知唔會啦

咁關蛇講依句嘢咪就係冇意義、冇作用、冇公關

聽其他學獨成員講Owan一直係左膠同其他人關係唔太好

關蛇又現實好受歡迎呀？

開始玩人格謀殺

要非粗口就不如唱海闊天空
唱海闊天空最公關
劉慧卿、楊岳橋就最公關

依家係抗爭, 定公關FUNCTION酒會? 你搞清楚乜野場合未呀?

呢條友希望大家認清楚佢究竟喺咩人，打上去節目又身位前，身位後，管腔到死

但我有一樣嘢真心唔明，Owan Li你話佢上D100就係出賣陳浩天，可唔可以解釋一下？點樣出賣法？關Sir扭曲事實定點？D100條片我就睇咗，主要喺講返件事同感受，有咩問題？

唔係人格
係本身政治理念不合

遇危難為自保推卸責任正常

我就唔識 Owan Li 啦
我只睇佢依家做野既行為, 擺明就係GLORY HUNTER A字膊, 有事射波既行徑啦

仇思達當初吹奏陳云根, 依家走去吹奏 Owan Li
呢條友都係食開屎大架啦

「事實上, 打上去「怒吼」既唔係受罰學生, 而係校董李傲然
兩個人黎」

喂喂喂
HKVDC_2017
你認錯未呀？
你肯知錯未呀？
有冇做過 FACT CHECK 呀？
9UP 駛唔駛負責任呀？

我諗起之前關sir 上 D100 彬彬有禮個樣
仲有年初一幫南亞小販清潔街道
真係好抗爭 FEEL

我就只睇D人真實做過乜
關SIR就真係去狙擊新移蝗
Owan Li做乜就唔知

片入面有講，人地話唔想被屌同抗爭者割蔗
所以有拉住關蛇但冇全力阻止

不過你可以唔信既，呢o的心理狀態既野

咪撚講咁多啦
連泛民都夠膽打上去港獨派咁撚威唔係唔打啊

搞得好清楚
關蛇今次對手係喺學校office對學校高層
唔係喺街頭對戰黑警

而且今次件事仲要有十幾部傳媒cam對住你影
同喺街頭抗爭七國咁亂咁互毆係完全兩回事

好明顯係你搞唔清楚件事嘅本質
唔係話戴住「抗爭光環」就可以不撰手段
就今次件事嘅對手同現實情況而言都顯示要用顧及公眾嘅手段

但關蛇就自己盲衝
心口寫個勇字就當自己無敵
愚勇 死緊啦

集會有比人騎刧咩？依家泛民點消費關Sir?瞓咗冇睇sor，我真喺唔知出賣啲咩

其實呢
關蛇年三十晚幫南亞小販執垃圾
除非佢唔用腦純粹抄本民前
如果唔係佢應該識公關既重要性

問題喺果一刻咁做唔喺割蓆呀，割蓆喺你做完我屌你點解要咁做同同你劃清界線，你果一刻喺想和平解決事件，割咩蓆呀？都冇蓆比你割 Owan Li

殺人同踢出校比？

踢出校係學校有既權力來定你想講學校冇權踢人出校？
偷換概念咪你呢種囉
仲有
流血還流血
死還死
兩樣野來

大家睇到未關狗就係有佢呢種支持者
先造就到關狗神神化化

自把自為
搞到其他人停學
仲大大聲搵借口得關狗支持者可以咁無恥

你睇上面個HKVDC2017就知啦
好似痴左線咁亂回
關狗支持者
不意外
冇個正常

發覺關SIR支持者都有小小精神病

關狗打手出晒嚟

留意佢兩條友好耐 逢毓民一定反
九成係本民青狗

到底要幾痴線先會到今時今日仲支持關狗

未必係黐線
可以係弱智
兩回事

1. myradio冇平台你講啊?有幾多人唾棄D100?咁多人點隻眼開隻眼閉咁撐，你上D100算點?俾人覺得D100好偉大?
2.佢係有機會畀人話割蓆囉，咪唯有硬食

你有無聽個節目架？
關SIR嗰日喺不請自來，通知聲就算，事前完全無講過自己會做啲乜，
又唔係OWAN叫關SIR去馬，然後話唔關佢事。
你話現場控制住關SIR都得，咪一樣畀人當雨傘左膠人鏈阻人衝。
學生會嘅方針係調解，由頭到尾都係關SIR呢件無民意授權嘅蛋散自把自為要將件事升溫。
好簡單咋嘛，你去搞選舉，有件滿腔熱血嘅陌生人出嚟幫你屌票，你會唔會話唔認佢係義工等於射波呀？

MyRadio係一個可發表嘅平台，我認同，但我不解喺咁究竟上D100喺出賣咗啲咩？我見佢喺發表個人睇法，又冇扭曲或者捏造事實，啲人唾棄D100，咁關出賣陳浩天咩事？

第二個問題我上面講咗，所以唔係度多作回應了

問題係李傲然果日唔喺想搞衝擊，咁你㩒住，令佢唔好衝係好合理，你事後解釋返自己想和平理性解決事件咪可以囉，而唔喺依家賴人哋累咗你，你自己當日又唔講清楚，鬼知你想點咩，我覺得果個咩怕被人話割蓆唔喺一個可以推卸嘅藉口

咁你要先FIND OUT到嗰時學生會人士有無機會同關SIR協調下，
講真一個本身唔識嘅人突然話會幫手，一般情況都係默認佢都係跟大隊行動，或者只係行行企企壯聲威。
點估到關SIR一嚟到就大發神威

而家 spin 到唔撳住關 sir 就係錯
黐撚線
野獸咩出街有冇戴口罩？
點估到一個會上 d100 既謙謙君子
原來係會發神經

咁片段可見，關Sir喺唔止一次發神經（照你哋講法）啦，咁Owan Li認為要和平理性，佢再一次發神經嘅時候喺唔喺應該要再出面阻止呀，同佢講清楚原意，但你Owan Li有咁做咩？一句怕同抗爭者割蓆就算，何況你只喺想解決件事，你想上去衝擊抗爭咩？咁割咩蓆？我唔喺想話關Sir啱，但Owan Li 唔可以依家先出黎賴人哋累全家囉，講到自己好無辜咁

屌你，有得攞兩家便宜咁著數架?d100就泛民底，教主都話本土派無可能同泛民和解，佢哋出事割蓆等等你唔知?做人一啲原則都無架?除非關sir真係唔理本土最前線班主持感受，ok，你贏

咁佢當時又唔同人講清楚原意，直斥佢？唔洗話咩割蓆啦，照Owan講法，果次都唔喺抗爭。剩喺同人講唔好唔好，等我黎，依家喺佢冇講行動目的，冇盡力去話返個構思比人聽，依家搞大咗就話人累你，我覺得講唔過去

不如你呢啲意見直接facebook PM佢問啦，放心喎，佢唔會爆你真身

咁你用返條片做例，指責OWAN唔曉臨機應變都OK嘅，
至於佢係咪真係好驚畀人屌割席／阻止勇武、畀突發事件搞到HAND咗機，定係兩樣都有啲，佢自己本人先清楚啦，同埋你真係可以啄住呢個位嚟再追問佢。
但如果講到OWAN只要當時肯出手，既STOP到關SIR，又唔會畀支持者屌，又可以達到預期嘅目的，未免太理想化件事。

我唔記得當年GPHONE張十字交叉圖俾人鞭左幾多年?

人哋堂堂連登獨派，要支那人上身咒人俾中共屠殺

GPHONE條岸鳩仔有乜好提，書又讀唔到個樣又柒下柒下咁

但至少你講咗先，做唔到另一回事，你有責任提佢，唔係依家喺到鬧佢當時非理性

屌人分先後啦
關sir自己瘋狗症屌返人地唔撳住佢
黐撚線

其實點解唔係關 sir 責任要問清楚？

咁講，唔一定撳到，但你有撳過咩？唔係攔住佢，而喺講清楚想點行，從而令佢唔好亂做去破壞大局，依家人哋唔知你想點，行自己果套，你就屌人癲狗，你可以唔撳，可以屌人癲狗，但你哋依家咪自己承受返啲結果，我只喺睇唔過眼 Owan Li當初意識到問題唔去制止，反而依家先出黎鬧

可以喺關sir責任，咁你Owan li意識到有問題唔去制止，依家就不停去鬧，你可以唔去制止，但你哋當時一齊，一定有人當你哋同一堆人，你保障自己就應該去阻止一下

咁owan li 唔夠醒爬啦
佢冇前線抗爭資格
關sir就有
淨係冇常識但夠勇武
係正既

有樣嘢想講，仇思達今次有d偏頗，佢話關sir搞破壞理大校方必須作出懲處，否則校方就冇得繼續運作。同樣道理，梁天琦同教主一樣有犯事，但佢哋一樣被審判，咁仇思達係咪認為港共一樣可以以擾亂社會運作為由作出相同懲處？而且梁天琦喺旺角乜都無搞之下被人帶走，同樣道理可唔可以套用於個女副會長身上？你可以屌港共，但唔屌理大校方，定雙重標準？定係要收回言論？

醒目仔囉，有咩責任就推曬去，你闖入教職員範圍都犯事啦

所以 owan 都受罰喎

我只喺覺得依家事後先黎屌就真喺⋯⋯
講緊你喺一早意識到問題
不過依家講乜都冇用，關Sir都好難番身

乜人哋點講會影響到自己嘅行為/能力嘅咩？

你嘅能力建基於他人對你嘅睇法？

佢聲稱話有
港獨領袖講既野我一定信

連登

關sir自己行動前唔問清楚
呢種魯莽都算自作自受

你信條友有BC？

要分析關蛇，一定要從佢嘅家庭背景開始分析

我相信佢同屋企人嘅關係不嬲都差

橙

都啱

好多社運青年嘅家庭關係都唔好

Nov 18 近期活躍五毛

#252

連登獨派HKVDC_2017：佢會同關sir喺英國飲住茶睇我哋俾中共屠殺

頭先第一次睇佢屌電動輪椅果條片
我真係講唔出佢做過d咩貢獻
如果要好似佢咁走出黎無理辱罵先叫做抗爭
我寧願做個鍵盤戰士好過

真係慘
六粒字今次講得冇錯，佢膠化緊港獨
佢唔係有心但一定係白癡

早一年前已經話佢on9
有邊個本土派/獨派會不繼洗板周圍屈毛
何志光之流
唔係精神有問題就係智障

連登第一日開始已經話唔可以再好似紅登cc台咁亂屈毛，佢攞黎衰

無論述 無腦 無朋友
唔捉毛搵咩拎存在感
世界上好多人 本身無料到 只能用屌人呢樣野黎吸納朋黨

或者咁講，本身無料到嘅人先會搞社運

聽完個重溫

以為係理大關社
其實係理大關蛇？

愛回家d劇情咩

澳門人唔係應該有葡國護照咩

又話俾人ban會唔見佢啲post
點解濕9仲存在既

原本想話關蛇有勇無謀
但知佢自己話預咗俾人踢出校
轉個頭人哋踢佢就扮死狗咁真心柒

btw想知幅牆最後點
係咪冇得玩連儂牆之外就同之前冇咩分別？

有BC都係佢自稱啫

多數係葡藉扮BC

濕囝嗰隻永bam係無限期禁言而唔係封鎖帳戶
我估係admin念在佢有個國際時事post唔想個post冇左

條友果然有問題
一係想上位想到癡咗嘅廢柴
一係中共高級臥底
仲信佢果班連登仔真係自己睇路
雖然時間會證明切，但時間唔會倒返轉

點講都好
關sir點都係on9
不過我見到好多理大人撐關sir
利申：理大舊生唔清楚太多只係見到我身邊啲朋友撐佢

咪講左出左連登無人知關sir既事跡
係得呢到既人先咁care

你問下身邊啲朋友有冇睇哂成條衝突片
知唔知佢聆訊個陣都串柒柒先啦

控方有段片，影住梁天琦襲警，冇得兜，認咗襲警

係嗰堆煽動罪就一嘢推曬落走咗佬嘅黃台仰到

關蛇上到紀律委員會都咁串，咁好難怪人地有權用盡喎
乜港獨派唔係讚揚梁天琦當日卸啲罪去黃台仰到係醒目，喺適當時候認死狗，將刑罰盡量降低，留有用之身，他日再抗爭咩

理大已經鬆咗手，係開紀律委員，校內解決
如果根據港大先例，係會報警，叫差佬入學校拉人
以關蛇啲炮杖頸性格，上到法庭都好可能屌鳩埋個法官
告多條侮辱法官就坐鳩硬，或者以為關蛇有精神病，判佢青山醫院令

有父幹黎講當年申請到BC唔係冇可能
同埋in Kwan sir we trust la

肥關宜家去左邊

條友盲反非泛民 成日觸礁
見佢咁落力但又無料比人質真係好慘

佢炒完車潛水都唔係第一次

KK佢不嬲立場先行兼柒咗唔會道歉，為咗吹捧佢啲民族意識，連美國獨立戰爭起因呢啲根本事實都鳩吹。
如果佢真係落街抗爭，做嘅嘢同關SIR唔會爭好遠。

CLS
面對高牆跪係度好唔好？

美國獨立戰爭前《常識》有無睇過呀你條柒頭
無知但又不斷衝出黎柒你厭唔厭？

屌你老母以前都正正常常,
越黎越痴線

你慢慢同共匪玩啦
我都就快離開香港, 話撚知你班友被共匪引渡返支那凌遲

咁你唔跪
咪活得精彩死得痛快囉
又叫乜野春？

你條仆街, 見你以前都正正常常, 我一直都唔撚出聲
唔代表一直要忍你條仆街架

美國獨立戰爭前潘恩寫既《常識》, 已經係提出「北美人民」概念, 潘恩既「北美人民」就係對抗當時北美十三州自視自己為英國人既保守派。西史教科書唔講《常識》架, 西史教科書只係講稅同代表權, 係因為中學西史教科書唔想比你知民族衝突先係導致獨立既主因。

你條腸人越黎越CLS

>> 潘恩完全超越「大英帝國情結」，視美國人民獨立的「權利」高於他作為英國人和英國的共同「國族」利益。他在《獨立宣言》發表近兩年前就來到北美，然後迅速發表了鮮明而堅定支持美國獨立的《常識》一書。指出選擇獨立是天賦人權，美國人民有權決定自己的命運。他說，「從廣義上來說，美國人為之奮鬥的目標，是整個人類的奮鬥目標。」這個宣稱至今仍激勵著美國人領導全球在通往自由、保護個體權利的道路上跋涉。

唔跪咪唔跪囉, 我覺得關SIR做得對喎

你鍾意跪共匪, 咪跪飽佢

你慢慢同共匪玩, 睇吓你最後會點死法?

有料就直接QUOTE你讀過嘅書嘅內容出嚟駁我啦

同你玩緊喎
你係共匪咩？

盲撚, 仆街啦你
識唔識英文呀？
大聲讀出黎啦

支那雞蟲點會識呢d

咁人地咪成全咗你地囉

青山派柒頭, 你識唔識英文呀？

佢真係叫過支那雞？source?

男人老狗, 驚你咩？
都ON

你係咪睇咗封面當自己睇撚過本嘢

咁你係咪有叫過先

男人老狗, 驚你講咩？
都ON

靚模我都食過, 咁點呀？
你玩手指啦廢物

靚模我都食過, 咁點呀？
你玩手指啦廢物

咁我好奇啫
唔作道德批判既
孫文玩過幼幼添啦

咩價位？

封面都收你皮啦, 垃圾

拿香港閹割版教科書既半桶水《美國獨立戰爭》史料同我拗

真係自取其辱

關你撚事, 你玩手指唔洗錢

>> 潘恩完全超越「大英帝國情結」，視美國人民獨立的「權利」高於他作為英國人和英國的共同「國族」利益。他在《獨立宣言》發表近兩年前就來到北美，然後迅速發表了鮮明而堅定支持美國獨立的《常識》一書。指出選擇獨立是天賦人權，美國人民有權決定自己的命運。他說，「從廣義上來說，美國人為之奮鬥的目標，是整個人類的奮鬥目標。」這個宣稱至今仍激勵著美國人領導全球在通往自由、保護個體權利的道路上跋涉。

你呢段嘢只係話北美人民有獨立嘅權利，原來無提到你所指嘅民族衝突係起因，建立國族只不過係方咗方便劃分利益圈

咩叫民族衝突，就即係兩者本身都唔同血源同文化，如果係歐洲人同印第安人因為種族文化異同互片，咁先叫民族衝突。

連登獨派如巨龍，又係十足左膠咁，鍾意長篇大論拋書包，問佢A就淨係識離題答BCDE，再屈翻你轉頭，上面嗰隻就鍾意支那人上身發爛渣

同一道理，可以有學者支持陳勝吳廣起義，因為人民有推翻秦政權嘅自由，唔通呢啲主因係又民族衝突呀？都ON99嘅

本身叫開支那雞，d dna經性接觸交換體液同化 差左有冇變文員仔

講得出呢D野
公民民族主義係乜你都未知啦
《想像共同體》你都未識未讀過呀

你要埋黃毓民仇思達呢D不學無術堆嘛
得, 你咪慢慢同佢地玩囉

屌你老母, 同五毛一齊圍我?
見一鑊屌你一鑊

2016年熱青城三國人物洗板都未驚啦,
仆你個街CLS呀你?

我諗起之前法庭審天琦時，呢到好多人都講：
睇下，佢都係法庭到求情認錯，證明佢抵死同縮沙啦
係義士就咪撚求情，咁我都會對佢有一絲尊重
你地睇下長毛上庭時會唔會好似佢咁縮沙...
xxxxyyyy（下刪一萬字）

不過關sir最好上黎解下話
雖然知你心情沈重

KK仲讀過好多國學大師饒宗頤既著作
曾經發表過「《古史辯》饒宗頤冇份寫」既研究發現
學富五車

玩個陣使唔使唱返人仔？

推翻前朝點同分離立國呀？
同仇思達一齊癲夠未?

話唔定好似唔震乳咁，步湯渣後塵開咗file，所以鳩已縮，不復當年勇
等睇條友又再支那人臭蟲上身，拎個廢老出嚟講

你話獨派無論述
咪一路一路咁填補緊

去到你口中就變左左膠行為

唔震乳又咩事？

唔好翻舊帳

本土獨派 , 自己鬥到死已經是常識

關sir都係抖吓啦
為左港豬, 真係唔值得架
一大堆人「衝就你衝, 成功就拿光環, 衰左就你累街坊」咁既撚人心態
嗰個仆街學生校董OWAN LI真係代表作黎
仇思達同一眾黃毓民集團搵到個仆街仔就如獲至寶, 覺得可以打擊獨派

其實無嘢架, 共匪已經開行TURBO, 不出10年都會殘殺港豬
大家係倫敦重聚
我地開住MOET等睇港豬及呢堆仆街仔被共匪SM
they deserve it

洗板都未驚過，但都係決定走人
受教了

又支那人式發爛渣，這就是連登獨派

叫支那雞叫到傻左？而家係無咩人buy你地，你地又唔夠膽拎自己條命搞武裝革命呀btw又話撐港獨，寧願貪平叫支那雞都唔支持本土，支那雞拎你d錢返中國洗架

唔駛理呢堆柒頭皮啦

佢地只能夠拿住2014年百多頁既《香港民族論》中既一句去攻擊
佢地係時光停留係2014年
2014年後所有論述一律視而不見, D人寫100本書佢地都話無論述架啦
佢地係唔會見到, 佢地唔想見到既嘢

仇思達本垃圾書, 陳云根寫堆廢話,
盂蘭節可以拿去化寶,
呢班撚人會當係寶書天書有論述

點解有人聽完仲會撐關蛇
聽力有問題

係囉，但上面又有人拎2014年嘅產物出嚟鞭，仲停留喺2014年，得啦，你10年後乜乜乜呀，十足支那人成日講嘅乜春笑到最後

《古史辯》係顧頡剛寫

饒宗頤版既《古史辯》係邊有得賣？

但係你作fake news喎

饒宗頤版既《古史辯》係邊有得賣？

【大師殞落】國學泰斗饒宗頤今凌晨逝世 享年100歲

比返條link你入去問
上次你講講下失左蹤

唔好咁講呀
呢度有人認為報警處理已經叫鬆手

過街老鼠真心煩, 乜鳩都插隻腳過黎講

唔好意思，呢樣嘢好多連登仔做唔到

我唔知你係諗到人性咁美好定係睇完啲論述無消化，
點解提出自由平等時有咁多人和應，咪因為佢哋生於唔平等嘅環境。
點解唔平等，咪因為有階級之分囉，唔通帝國唔剝削你，你都會無端端feel到唔平等？
當然你可以話有啲人係既得利益者都企喺被剝削者嗰邊，我唔係生於當時美國，唔敢講比例有幾多。
但普遍香港人咁功益，你覺得自由平等可以蓋過個人利益，發緊夢

連登仔聽力有問題唔係第一日嘅事

仲有個問題，我問過連登獨派好多次，要建立公民意識，咁即係要有核心價值，咁香港人核心價值係乜？願意為守護呢個價值犧牲幾多？從來無人答我。

搵錢移民囉

啱呀，我身邊有唔少人都覺得政策衰，但寧願揾多啲錢好過搞抗爭。
你要增加抗爭本錢，唯有號召無可能移民嘅人企喺你嗰邊，所以我一直先講民族意識係次，階級鬥爭係主，主次都撈亂搞十世都唔掂

Kk真係9up唔使本

同埋我喺連登講階級鬥爭仲早過仇狗，我屌佢抄我都仲得。

子華同佢相比都不外如是

呢條友基本 fact check 都冇
就聲大大
周圍燎火頭

唔準拎子華黎比

特登呃盲毛

呢頭拎本美國獨立文章出嚟撻人
轉頭就話移民睇你班友點死
人格分裂

參考其他國家點獨立無問題嘅，
但拎白人同香港人比，拎大英帝國同共產黨比，想用返同一套方法搞獨立，
香港人畀正評同LIKE當抗爭呀，點比呀？

好好笑，所有論調都好似曾相識

- XXX當日想同政府處理事件，原本想盡快和平解決問題，冇人想有衝突同抗爭。係YYY搞大件事收唔到科
- YYY事前冇同XXX等人討論，冇人知會做乜
- XXX有過千市民民意授權，YYY冇，佢覺得民意被凌駕
- YYY態度惡劣
- XXX覺得YYY累其它人受罰，影響本土運動。XXX幾乎冇動作都被罰
- XXX重申，政府既判決唔合理
- 歸根究底，政府高層龜縮，唔願面對市民

XXX可以填民主黨/泛民/劉慧卿/湯渣華。。。
YYY可以填本土派/港獨派/本民前/勇武派/梁天琦/梁游/陳浩天/民族黨。。。

過程有少少唔同，
雨革時係政府拖咗好多日，傾無可傾，群眾先自發去升級，
根據OWAN嘅講法，校長嘅意向係想息事寧人，雙方都有個下台階，
即係好似兩國傾停戰協議咁，係傾唔成先再開拖，而唔係傾到一半嗰時畀個義勇兵衝出嚟殺咗對方嘅使者。

至於你話OWAN埋怨關SIR連累佢哋受罰呢個講法合唔合理，咁就要詳細睇返聆訊內容。
1.學生會係咪已極力否認關SIR嘅行動與佢哋無關？（雖然係事實，但一咁講，一定有班友屌佢割席）
2.假如1係成立，校方係咪照樣將關SIR嘅事入埋佢哋數？如果咁嘅話主要責任係校方玩連坐法，關SIR嘅責任相對少。

同埋講真，我個人認為真係無必要將民主牆改成連儂牆，民主牆咪一樣可以貼雨傘啲嘢。除非你覺得學生會係選出嚟，做嘅所有事都已經係100%民意唔需要質疑，不過就算係西方民主國家，都唔會話選完條友出嚟後就唔反對得佢。

要反對民主牆變紀念牆ge, 只有學生
如如唔聽話咪公投或者nocon佢

班和理非仲以為和理非就可以安全反抗

程序上嚟講你係無錯，如果真係要去到搞公投，學生會亦未必會輸，
但睇返學生會事後妥協嘅行為，其實佢哋對呢件事都唔係話太執著，亦唔會將妥協當成屈服於強權之下。
作為一個學生，仲要留喺間學校4年，唔係話搞完一次抗爭就走得，未必要想同學校關係搞到咁僵。

有人因為關sir有參加就嚮度屌理大學生會做嘢冇譜.

又有人因為仇斯達插關sir就話一定係關sir啱.

照我睇, 兩邊嘅邏輯都係對人唔對事嘅垃撚圾.

階級鬥爭可以一呼百應，
有無人覺得咁樣會有咩大問題？

最大嘅困難係你點樣將階級鬥爭維持喺控制範圍之內，
如果去到文革咁樣，逢師長、地主都整死，文明受摧毀、道德淪喪，或者行動者根本私心重到仆街，咁就算重新洗牌，好快會有新嘅既得利益者，之後就好似改朝換代咁不斷LOOP。

所以階級鬥爭嘅目標同手法係有好強嘅共識，要引導群眾去針對特權人士而非中產，帶頭者收拾咗最頂端嘅特權階級後，需要確立一個保障到大部份人利益又要令追隨者唔會覺得畀人搵老襯嘅新制度，呢個時候又要涉返平等自由嘅博愛精神，喺應適新制度嘅環境下去除劣根性（呢PART可能仲難過鬥爭本身）呢個就係叛亂同革命嘅分別，其實有少少似先亂後治咁。

至於係咪一呼百應，我認為係言之過早，但生存條件比起民主精神更容易獲得香港人接受，老套咁講句，連飯都無得食，點會唔造反？如果委內瑞拉唔係搞到民不聊生，會唔會咁多人叮一聲反獨裁政府？

嗰個owan幾勁，一野賴曬落關子到，扮到自己係局外人。講到咁清高以後咪撚再抗爭，咪撚扮識本土派人士，講到幾咁無辜就以後唔好再充大頭鬼幫本科生

人地從來冇講過抗爭，你假設人地乜乜乜係冇意思 (連登通病，屌人前假設人地係XXX然後屌)
學生會會長仲自認左膠底，同泛民有聯系，結果人地三個人都同關蛇一齊受罰

人地有講錯，你關蛇打電話上去對質囉，開個post交代下都得，反正全世界都會mon住

所以仇斯達從來都強調緊樣野，理大呢件事從來只係左膠既事，連儂牆到底係關本土乜事呢？

你關蛇擅自加入，先騎劫，再拉各大門派落水，又話同港獨有關
唉你地鐘意啦，咁鬼柒

樓上好多針對Owan既言論，首先應該認清兩樣野：
- 冇人話過要抗爭
- 事件源於學生會將民主牆一半變做連儂牆，學校要求還原，其實係關本土派鬼事

仇斯達節目Part A同過往集數，直屌呢件事只係泛民既炒作
你關蛇走埋去其實係唔知做乜既

唔通關蛇錯咩？緊係其他人錯啦

首先關蛇個政治生涯都玩完，被泛民利用完抬轎。我喺段字並冇提及件事關本土事，而家係講緊個owan喺片入面講話識本土派人士，如果佢咁憎被人累的話，麻煩佢唔好話識咩人。另外，owan幾條友上去教職員地方喧嘩擅闖禁地都有錯，佢唔好乜嘢賴曬比人，如果仲係妄想拎最大利益自己就全身而退，以後佢唔好再代表理大學生，下屆一定有人挑戰佢。

由有一刻諗過關蛇唔會勇武已經係一個錯誤

人地有乜利益可言，會長都話有泛民聯系
佢名利皆無，又一齊受罰

講到尾，關蛇覺得有問題既話開個post講下啦

唔可以話你有問題
而係唔太岩對共產黨用
當年國民黨就係衰係你呢點到
無錢無野食呀, 比錢比野食你
當全面控制時, 過橋抽板不認人

民族意識呢點你解錯左去另一個方向
香港既民族意識係拎黎保護本地資產階級
文化只係做情感上既用途
我知咁講係好天馬行空
需要時間去驗證

我係為Owen 慘
慘在比人當condom

關蛇當owen係condom

Spin撚夠未 討論緊關蛇今次做既野係幾垃圾戇鳩冇利益

今時今日仲有人死攬關狗落水狗一隻

一個就縮沙+唔知自己做咩
一個見你無咩野提就以為咩都得

我叫你食飯, 就剩係食飯, 唔食送
你叫我煮飯, 就剩係煮飯, 唔煮送
食完野啦
兩邊就話對方不是
食飯果個話煮飯果個唔煮送
煮飯果個話食飯果個無講, 所以唔煮送

child登呀嘛

Owen唔勁
勁係同佢「傾計」果個人

去到呢到好肯定一點
SU無諗過應該點做

你唔好當Owen 講既野係100% 由佢本人出發
你當佢講既野有個人執過，咁就睇明哂

不過佢自己做左condom就慘d啦

關囝真係特別突出
做得關囝隊友預左比佢累ga啦
點解會無啦啦會比條蛋散跟埋去

呢條片出咗街，佢以後點搵工呀？邊個老細會請佢呀？祝佢好運

你含啦
又係到鳩up唔使本

岩岩岩
總之踩關反關就岩架啦
邊使用腦

你個陰謀論有咩證據先
冇咪即係盲撐關

人哋聽錯咗關社

成段野無撐過關
都比你講成撐關
繼續打飛機啦
Owen做左condom成班人仲覺得咁叫好

扮乜撚野呀係人都見到你想玩抹黑黎撐關啦
問你有咩證據話人地講既野有人執過呀
咪逃避問題啦

仲有，如果你段野同撐關無關
咁人地話你9up唔使本又做乜條件反射式話人反關踩關呀
回力鏢

咩傾計，有人指點佢？

就係知你班人係到對人不對事
你班人唔撚用腦，見到反關踩關就贊好先

邊有咁多抺黑
上面大把人提出過質疑，我只係同意返佢地既觀點
除非你地反射性對所有質疑聲音都當成班撐關啦

證據？
驚你睇唔到放大啲比你睇

如果冇證據人地話你9up唔使本有咩問題？
又同反關有咩關係

有種人係咁既
佢本身就唔想佢地埋黎，但唔敢講，現場發生緊時個腦分分鐘仲一片空白
跟住有個人同佢傾完計後，佢就不再猶疑
就話係呢班人搞禍左，係佢地衰

指點應該係無
應該咁講呢個分分鐘先係Owen既本意

成本小說都寫埋出黎啦喎
但係證據係邊？

其中一樣係話唔想被屌同抗爭者割蔗
所以有拉住關蛇但冇全力阻止

我就會問之前有無同關sir講清楚
如果兩邊最終唔accept既
咁唔叫割蔗，連蔗都未有，何來割？

上面有人提出過質疑啦
你地無人去駁佢
我一agger時就話我9up
係咪對人不對事
一目了然

問題出現，好多巴打質疑owen事前唔講？後知後覺定冇經驗？佢自己同高層開過唔少會，經驗肯定多過另外三個。佢根本就心虛。

唔叫心虛既
不過應該係臨時唔識應變+怕事，自己都未知樣點
不過我唔會話佢點衰點衰，佢點計都係學生，識同校方打交道，唔代表識同班 兵仔扮將軍 既人打交道

即係冇證據
咁人地話你9up有咩錯

「有人教owen講野」呢個論點係由你發出

我講會員威猛的巨龍

我問緊既係「有人教owen講野」既證據係咩
咪講第二樣住
有證據你就唔係9up
冇證據你就你百分百9up老屈

咁我覺得如果佢唔識點做，兼咁驚人哋拖累佢既，佢冇資格代表咁多學生。畢竟佢做咗2屆校董，兼另外第一年intake協助上一個校董做野同幫學生，佢又係27歲，咁係時候退落嚟，仲有以後唔好妄想從政。

係基於事實去推論
當日話唔想割席，宜家打上網台到唔通唔叫割席咩
佢講既野本身就有矛盾點同不合理既位
呢d矛盾點不合理位已經係證據

如果好似你咁講，樣樣都咁講確實證據既
咁全世界都老屈緊
大家都係咪撚講野啦，地球好危險

你唔係質疑
你係指控有人教佢講野
你質疑佢講野有矛盾梗係得
你要指控佢有人背後教路就搵個個人出黎啦
識唔識分？
得啦，即係9up

Owen唔勁
勁係同佢「傾計」果個人

講到咁，就已經唔叫質疑，你直頭confirm有人教佢

咁你解釋下佢個心理轉變啦
我就唔明，當日第一次見時就話唔想割席
宜家打上網台到咪一樣割緊席

唔好話confirm啦，等佢兩個現身說法啦
基於事實既推論都叫9up，唔準再講
反關既人零舍勁
以後話人係鬼果班記得拎確實證據證明佢係鬼
唔係就係9up，唔準講
你地都唔好再話黃毓民係鬼
因為無證據

代佢澄清，「傾計」條友係罰停學既學生會長。會長向Owen介紹佢係關蛇，owen「以為」佢係浸大關社，所以owen先放行。

話人有人教路個個係你，叫人解釋
不嬲冇話過毓民係鬼喎
你又撈亂左我同邊位呀9up男

Owen自稱識陳家駒同陳浩天，唯獨是唔識關sir 關sir出嚟舉咁多牌都唔識

跟住有個人同佢傾完計後，佢就不再猶疑
就話係呢班人搞禍左，係佢地衰

呢段又係佢講既
今次諗住點澄清？睇你表演

無敵神駒

出黎棟下牌就要識佢咁都好唔掂
民族黨係政總搞港獨集會個次都好多人棟牌
你識陳浩天喎，咁係咪識哂個幾十個棟牌友

提醒你以後話某人係鬼時要精確指出邊個係鬼，要有確實證據，唔係就係9up，唔準講野

又見到巨龍sir出嚟護航

指出有矛盾同講下個人睇法就係護航

又見到巨龍sir出嚟講下個人睇法

成個討論區你架？
唔比人講野？

又好似係，你地班人惡到無確實證據就唔比講

算啦，最中意就屌抗爭者，而一句校方判決不公都無提過 群埋仇思達呢啲社會廢柴完全無難度

不嬲都應該係咁
正如我都係話關蛇弱智唔會話佢係共諜

自己撐關=講前因後果、指出有矛盾、講個人睇法
人地話你9up=撐關！全部都係隊友夾埋屈我！

點樣唔比你講
話你9up=唔比你講？？

可惜其他人唔係咁講

校方判決不公代表你地可以指控人地有人教路而唔使證據

下你啫
連登是一個自由開放的討論區

又黎
其他人關我撚事？

我就無指出有人教路，請你睇清楚個會員名。

好，唔好意思
個位係威猛的巨龍

前後有矛盾
先會話佢有d野本身唔係咁諗，係有人同佢講完後先有呢個睇法
連「教」都稱唔上

你問佢本人分分鐘都無覺得有人「教」緊佢

係
咁上面有人話你含啦
又係到鳩up唔使本

又關你事

你講野都成日有矛盾
例如叫人唔好翻舊帳但自己轉頭就翻
咁邊個「教」緊你？

因為我認同佢囉
你真係9up唔使本呀嘛

但係指控唔使證據我就唔認同
所以咪唔關我事

逢關必反就岩架啦
邊撚使用腦

多謝你完美展示咩係對人不對事同扭曲人意思

將個反字改為撐字
都係一樣

咁你真係有矛盾喎認唔認先

咩都唔關你事架啦，你地個個都自由身黎既
我就一定要負責埋其他人講既野

咁即係你都認逢關必反啦

想客觀d討論都要比你班撚樣追住黎打

咁唔係我講，而我又唔認同既野，點解要關我事先？
你解黎聽下囉

你都扭曲人意思架啦
總之你講有罪就有罪啦

點解我話逢關必反=逢關必撐一樣唔用腦
就代表我認係逢關必反呢？

咁樣算唔算矛盾？

我一睇就知你係唔用腦嘅人
唔用腦到會笑自己唔用腦

我都有唔認同既野啦
咪一樣比你地屈

唔認同啲咩你咪大聲講出黎囉
你話你唔撐關呀嘛
但你做出黎同你講既唔一致，咪比人窒囉
真係以為用「講前因後果」呢啲鳩野掩飾會說服到人咩

明明之前反完仇思達黎
宜家就因為佢反關就即刻推番佢上去

自己鳩up完d野出黎當事實
關囝d打手係咁上下

佢同你割席喎

咪翻舊帳

你估我好似你地咁咩
樣樣都要大聲講出黎搏人認同
講左一次就算架啦

推多次關囝係幾咁勇武

你有無證據？

係，講完之後做相反既野

原來唔係第一次9up

呢頭叫人咪分門別派
果個即刻當人係一班有組織既人

有，因為你9up完提供唔到證據呢樣野
本身就係證明你係9up既證據黎

唔好意思，咁澄清返
佢只係否認有份同你一齊9up屈owen背後有人教路

咁你有無證據證明你唔係鳩up ar
有無d相呀錄音人證證明有人同李生教路？
無即係鳩up 啦

咁你有證明話有關sir打手未？

本身都有少少覺得關囝比人踢出校係有少少咁多多過火
睇完片個個都冷靜係得佢一個上晒頭咁
呢件痴線佬抵比人踢出校

你咪係證據lo柒頭

OK
唔講啦，反關反到自己FF就當真
好波👌

講唔上屈
頂盡解釋點解有心理轉變

你聽咪聽，唔岩聽咪算

你曾經話過幫口=打手

有種人係咁既
佢本身就唔想佢地埋黎，但唔敢講，現場發生緊時個腦分分鐘仲一片空白
跟住有個人同佢傾完計後，佢就不再猶疑
就話係呢班人搞禍左，係佢地衰

又要我摷返你講過啲乜

CAP圖plz
唔記得有件咁既事